其實睇鋼鍊FA 好有用

故仔好寫實
將呢一個國家套入成個中國仲似

我地係伊修巴爾人

新疆嘅維吾爾人先更似

但軍隊只有走狗無矮仔
如果係咁op咪仲似 海軍係大義 海賊係正義

其實似巨人
重奪瑪利亞之牆（自由）
就算重奪到 殺哂所有巨人（狗）
發現巨人原來都係自己人

之後都要同全世界為敵
我地既敵人唔係全世界
而係最邪惡既中共政權

我地而家就好似開完地下室
一層一層將所有政權既瘡疤揭露出黎

仲要獻出心臟
一層比一層絕望 而亞倫就好比天琦

利申：無一隻狗是無辜的！

我地同緊十四億人為敵仲唔夠

仲有曖昧取態嘅東洋人